其實今次比起雨傘嗰陣，已經進步咗好多

今次冇大台，行動都係所有人一齊策劃
而且識得be water，能攻能守，唔會淨係死佔爛佔，要走嘅時候又會一齊走
同埋今次有好多後生仔寧願犧牲前途同埋青春，去同呢個政府決一死戰
社會對勇武嘅接受程度又高咗好多，就算係泛民今次都冇割席冇篤灰
只要我哋頂得住啲三毛，五毛，中共ge攻擊
堅持五大訴求同埋冇大台ge原則
我哋今次就一定贏到

進步得唔夠

我地唔係要進步，我地要勝利

呢樣先至係正確態度！

每星期出黎1-2行動, 動員力同持久力同雨革分別好大
而且法國同南韓都係成功既例子
林奠用應付雨革既經驗去出牌, 其實已經輸左

當然仲係有唔少不足之處
但係個進步已經好大
你諗下雨傘嗰陣
成班左膠喺度唱歌
又話要乜嘢快樂抗爭，又想贏但又唔肯付出
但今次真係見到好多後生仔唔理自己條命，去對抗班警察同政府

唔進步又點勝利呢？

係
嗰陣日日佔住金鐘
對班示威者嘅體力消耗都好大
今次通常用禮拜六日去做示威或者抗爭
禮拜一至五就休息
其實個持久力係大好多
政府亦都更加難諗方法去對付我哋

個態度要保持正面
冷靜理性先至可以為我哋帶嚟勝利

當年暴政係用拖延令雨革疲累，同時記者會因持續佔領日日有得開，
今次係有聚有散，大家都有得充電，黑警記者會唔係日日有新話題。
但係文宣要加強，香港各項難題直指777暴政，經濟困局都係777一手做成。

贏唔到都係冇用

呢樣真！我相信可以更加好添！大家繼續努力，同埋一定要記住不割蓆

推

仲有雨傘嗰陣時
嗰陣泛民嘅思想仍然係比較傳統
一有少少勇武就立即譴責
但今次泛民有比較多後生嘅議員，思想比較開明
佢哋既係和理非，亦都會包容勇武

Push

因為今次只可以贏

只要團結,乜都做到

對準政權！唔再膠化！